教大家點揀男朋友

學歷：
HKU +3 分
UST/CU +2.5分
八大非三大 +1分
As so/hd 0分
樹大 0分
指南針/撚大 -1 分
====================
Medic / Gbus /Law 另外加3分
BA/Science 另外-1分
====================
住所：
港島豪宅 +15分
港島私樓 +10分
其他私樓 +8分
居屋 +3分
公屋一律 0分
屯元天 -3分
====================
身高：
180 以上 +3分
175~180 +1分
170~175 0分
170以下 -3分
====================

得7分

20分以上： 好男朋友
15 ~20分：男朋友
10~15分：好朋友
8~10分：朋友
8分以下：有緣再見

gay post

你：可唔可以做我女朋友
女方：我仲未想拍拖住

絲打專用

外國U點計

1分

9分

版本未支援

朋友

0分以下：人生已完

你有幾多分

0分

hku medic 180 公屋，都係得9分，抵你同我做朋友

原來揀男朋友係要計分嘅
說白了咪又係拜金
讀3大又神科加埋豪宅，發完夢未？
廿幾歲人就唔好咁幼稚啦

教大家點揀女朋友
肥 -10分
中女 - 20分
皮膚黑 - 30分
皮膚差 - 40分
毒 - 50分
男人性格 - 60分
瘦 + 10分
白+ 20分
中上樣 + 30分
長腿 + 50分
大波 + 100分
聲甜 + 30分
AA制 + 30分
港女 - 50分
鐘意韓國野 - 70分
鐘意日本野 + 50分
POLY - 20分
CU + 20分
170 + 10分
160 + 5分
150 - 20分
180 - 20分
住港島 + 50分
住私樓 + 20分
住公屋 + 5分
處女 + 500分

>200分 = 合格

屌 -1.5

兩分

都無仔 計條毛

得2分

咁慘

Ching 我19歲，同埋係男人黎

計下小馬幾分先

得身高果3分

得15分

靚仔:+30分
25歲以下身家過200萬/30歲以下身家過500萬:+50分
老豆身家過億:+50分

做人男朋友當之無愧

唔係個個都睇依d
有錢唔錫你有咩用？
有家底外國名校畢業但佢個人唔上進咪又係食屎

呢啲就唔洗用個表計

揀男朋友定揀老細？

肥都只係扣10

神科/豪宅加得果少少？

應該同時有大波+樣靚 / 長腿+樣靚先有分加

雖然好多負皮，但係呢個計分表做 quick check 對港女嘅準確率有7成半。

如果條女唔係港女就冇咁準，同埋未支援海外大學。

豪宅應該直接腿張開啦

靚仔有冇分加

仲有九龍區大把樓貴過港島樓

sorry 個樣加咗一百分

遲下整個完整少少嘅版本

咁樣叫唔叫物化男性？

女權撚話過得男性物化女性，冇女性物化男性

我屌你呀
頭個幾樣擺明玩針對啦

得1分

20分以上但人品差、唔專一：有緣再見

樓上唔好教壞我六常

老婆仔，要快啲學識計分

九龍塘私樓都得8分？

男朋友1分 都係咁愛

笑死住獨立屋 你老母得一分

得3分

成全好似得1分

證明你唔係港女

bug

1分點做人呀

2分都有女朋友錫，吹咩

你執到啦咁

你幾多分我都愛

老婆真係好，但我高分過三大

九龍站上蓋都係得8分

濕鳩西環私樓都高分過九龍貴樓

屌你老味0分

11分
可以同佢做好朋友

同我一樣
點玩啊 咁難攞分

0分
好在有180，如果唔係就負分

0分

人生已完

所以要返大陸搵老婆 比人呃錢呃身份證

元朗私樓點計？

如果有10幾個鋪頭收租 但唔係3大又點計

痴肥中女皮膚又黑又差仲要港女格 但處
都有350分 點睇 合格先200

有10分

8

-3分
但公僕可加返分嗎

4分

9分
但唔可以咁定義個男朋友，
因為我相信佢愈黎愈有事業有學識，
雖然佢依家只係一個small potato

不如直接計樓價同人工好過lol
港島100尺高分過屯門4000尺？

-1, 屌

負撚晒分未驚過

屋企幾層樓揸手 住所計幾多分?

－8有無毒撚獎牌拎？

有錢唔專一唔錫你又有咩用

-8

又係睇關於學歷/錢

不了

六常繼續對住個表打飛機啦

FB FD唔夠200 -20分

樣
超靚仔 +5分
Above average +3分
Average 0分
Below average -3分

依家search唔到佢Fb，仲有冇條link?

肥婆通常都係處 已經淨袋490分

大隻可唔可以添d分

如果係HKU Dental
住屯元天
身高175
都係0分
呢個post可以收皮

男朋友2.5分, 但我覺得佢爆哂分

-1分

海外大學點計?
住港島劏房仲高分過九龍塘獨立屋

-5分 加埋樣衰 窮 矮 肥 毒 屌你老母負20分！！！

1分男又出黎9up

我鐘意=爆分！

-3

仆你個街 0分

即係處女
肥
中女
皮膚黑
皮膚差
港女
=350

讀緊間U排名高過HKU +4分

非處
瘦 + 10分
白+ 20分
中上樣 + 30分
長腿 + 50分
大波 + 100分
聲甜 + 30分
AA制 + 30分

都係得270

岩岩好0分

我希望出呢個表嘅人可以娶走我家姐

1分

睇黎要轉gay 賣籮友

如果個個女仔郁同你一樣下下講條件就仆街啦

其實新界私樓 好多平過九龍香港居屋

個閪表咁閪垃圾就死番入去你老味個閪到啦

痕大呢？

-10分

仆街 又喺ive仔又住公屋嘅我得身高拎到3分

3.5分

-4.5分
三大比多d分得唔得
細哥呀媽話考到大學就有女架

5分差唔多啦

六常靠你啦

洗撚你教

一屋自住 一屋收租 +10000000分

女權撚好波

8.5

12分 有樓揸手點計？

3.5

冇學歷都同唔到你傾計啦，
講深少少既嘢你已經唔明，
50萬一個月以為自己好威？

竟然有3分

負四分 不過唔緊要 香港女仔都係雞

我前度-4分，但佢好好，我好鍾意

24分

3.5 唔怪得A0

hku medic 居屋 175 就 9分
毒犯 豪宅 有案底 無讀書 170 就 15分

我200分
住公屋 200磅肥婆 中女 皮膚黑同差 男人性格 加港女 仲有追韓星 but處

-3分

15.5

10.5

會用呢個評分揀男朋友都應該係臭雞港女黎 真係你屌埋我個份

剛好0分
物化男性可恥

2分

3分合唔合格

ex有12分 跪求有人高過佢

啱啱飛左男朋友 得5分
出面d ibanker座低都10分啦

gay佬都唔撚吼你

男朋友0分
但唔緊要 我愛佢 幾多分都愛

5 分但係我女人話我係最好

一層私樓同二層三層有無分別先 無就得7分

通常出呢啲表都係毒撚 未拍過拖先講得出 現實就係mk ive公屋仔 食女食最多

岩岩出世既港島豪宅BB 都有12分

20.5分
利申A0

我身高得1米38 扣得3分會唔會太益我

咁因為mk妹真係好易溝
佢地無計咁多野

on9
讀ba起碼要減2至3分
非3大ba加埋負1至2 咁先合理
利申ba

男友得一分

呢個表中肯
個男仔冇20分都唔會揀
D廢柴冇資格屌我個閪

膠po都過百負皮

17分

-10

一個處頂曬

3
==
0
==
8
==
1

1分, 人生已完

痴線0分

0分
hd都無讀

我1分

又係on9度人分手post
咪膠啦

處女 肥婆 皮膚差黑 男人格 鐘意韓國野
岩岩好都夠合格

引左好多毒撚同自戀撚入黎真心咁計

on9 post

大波暗瘡肥婆老處，你屌埋我果份ok?

屌你老母 -9分 人生已完

11分朋友都冇

0分！ Goalllllllllllllllllllllllllll

無評女準則嘅？

移民？

何止益你
直頭欠左你
扣少d比少少希望你

0 分

我有11分 港島私樓加175-180

喂...post你個樣出黎呀...咁撚高要求

24分😇

點解撚大都要扣分
明明應該要加分

6分

笑撚死我

住大埔康樂園有幾分

倚龍山莊點睇？

九肚山呢？

我自己計都9分渣

外國讀 BA點計

-3分係咩玩法

讀hku，住私樓都-1

MIT N/A
====================
Electrical + Computer Science double major -2分
====================
屯元天私樓合共十棟 -30分
外國物業+護照無數 N/A
====================
身高190 +3分
====================
-29分

8分以下：有緣再見

對我好:+200

-3 分

10.5 讀過hku+cu

4

霍金岩你 吊你個西 廢人話你明唔撚明

cu medic 185 元屯天
得 5.5 分

朋友都無得做

快啲搬屋啦

屌🌝得1分

有冇搞錯 樣貌冇分計 ?

利伸 : 0分

個個都話自己樣唔錯，點計

你唔係14分咩

-分

UST 2.5分
私樓 8分
1米38 扣3分

Total 7.5分

有冇計下面長度？

-20分

月入5萬但0分點算？

-3分，
睇睇下， 其實個評分表某程度上都幾合理
學歷，身高其實又真係唔使咁高分
有頭自己住家又真係幾重要

有錢 +50分

100分但有以下是但一樣得唔得？

有愛滋
生花柳
暴力狂
殺人犯
強姦犯

13分
原來自己咁高分

170以下點止-3分呀ching
-100都嫌少

有錢加靚仔直接滿分加雙腿張開

公屋
普通U
矮

200分
你真識食

負三分 所以第一名是我

如果大陸一線城市成棟又點計
月薪8萬又點計
仲有d錢儲起左香港可以現兜兜pay到又點計

屌一開始負左百幾分灰撚左
最後415

靚聲+100
唱歌好聽+80

私樓+180 表示笑而不語

屯元天公屋矮撚

-6分

你應該寫點揀女朋友，咁個個就會畀正皮你

一樣 但hku
-3分

屌 得10分
個10分就係黎至港島私樓

19分輕鬆

如果家底係內地壕 讀外國名牌大學master 嗰d咪冇分

賓周8吋長加幾多分

屌閪持久力每1分鐘加幾多分

好男朋友

15分
都係啱啱做到男朋友 唔係好朋友